[秋風起]巴打推介邊度食蛇？

跪求蛇肉足料又好食既蛇鋪

推

連登無人食蛇？

觀塘宜安街蛇王娟

有食過幾次想睇下有無其他平靚正推薦

蛇王娟冇得輸